{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62447&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도메송프로방스펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は温水プール施設を備えています。 周辺には全谷港が車で3分の距離にあり、ガラス島博物館は車で8分の距離に位置しています。 また済扶島海水浴場は車で26分の距離にあります。 入室は4時から可能で、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙区域です。 送迎サービスは提供しておりません。 プールビラの利用案内によると、利用可能な時間は4時から22時までです。 ぬるま湯は50,000ウォンで、2泊に相当する金額です。 プールは常時運営されており、お連れ様当たり50,000ウォンで、2泊の場合に該当する価格です。 フットサル場は1時間当たり30,000ウォンで現地でお支払いいただく必要があります。 バーベキューを利用する場合、基準で5名当たり30,000ウォンの追加費用が発生し、これも現場で決済する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、客室内のペットの出入りは不可能であり、写真は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "温水プール施設はどのような時間帯で利用できますか？",
            "answer": "温水プール施設は4時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラの利用料金は50,000ウォンで、2泊に相当する金額です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "フットサル場の利用料金は1時間当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は基準で5名当たり30,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを客室内に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの客室内への持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "客室内でのゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 354
    }
}